投訴西鐵嗰條撚樣車長啦

Link:

唔落車 唔理乘客求助 叫乘客落車
有冇盡到車長責任 保護乘客安全？